有咩platform 係可以睇韓國嘅劇集同埋綜藝

喺網上search過一啲不知名嘅網站雖然有得睇劇同埋綜藝，但係佢哋啲畫質都比較低，我對於畫質嘅追求比較高，唔知大家有冇邊啲platform可以推介下畀我，要畀錢嗰啲嘅都冇問題， 最緊要個畫面質素好。

傻西 拉